{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 혜리원 한옥스테이"
    },
    "text": "世界文化遺産の南山を一望できる複合文化空間型伝統韓屋ペンション宿ではギャラリー展示も観覧できます。 人数超過の際には現場で追加料金が発生し、1人当たり15000ウォンを現場で支払わなければなりません。 宿泊の際は、いくつかのエチケットを守ってください。 午後11時以前に入室することをお勧めし、10時以降は静かに過ごしてください。 飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 また、ペットの同伴はできません。 私物の保管はあなたの責任です。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されません。 業者の施設物に対する毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 Wi-Fiのパスワードは別途提供されます。 最後に、高い窓ガラスを気をつけて扱ってください。 靴は下駄箱に入れてください。 お手数ですが、すべてのルールはあなたと他のお客様の安全のためにあります。 楽しい時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何ができますか？",
            "answer": "世界文化遺産の南山を一望できる複合文化空間型伝統韓屋ペンション宿では、ギャラリー展示も観覧できます。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数超過の際には現場で追加料金が発生し、1人当たり15000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際にはどのようなエチケットを守る必要がありますか？",
            "answer": "午後11時以前に入室し、10時以降は静かに過ごすことをお勧めします。飲酒や騒ぎはご遠慮ください。また、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどうしたらいいですか？",
            "answer": "私物の保管は宿泊者自身の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理、飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiのパスワードはどうやって入手できますか？",
            "answer": "Wi-Fiのパスワードは別途提供されます。"
        },
        {
            "question": "窓ガラスに注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、窓ガラスは高いため、取り扱いには十分注意してください。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに置くべきですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "なぜこれらのルールがあるのですか？",
            "answer": "これらのルールは、宿泊者や他のお客様の安全を守るためにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 398
    }
}